# Práctica 4

 1. Inicializar el directorio raiz dónde tiene las prácticas con git
 2. Crear un primir commit
 3. Crearse una cuenta en Gitlab
 4. Crear un nuevo proyecto en Gitlab y linkearlo con su repositorio local
 5. Subir todas las prácticas a su proyecto de Gitlab